中大生自發喺校內畢業遊行大嗌「香港獨立」、播榮光

成年無見嘅畫面、口號、光時旗再次出現
睇到哭𨶙咗
暴大真係世界第一！

自推

推推推推

愛你地呀 中大寶寶

應該要年年都搞

理大搞唔搞？

中大校內已因為近幾日活動有巡警

你會見到有d人有規律地迴圈走

邊個負我皮

學生唔畀喺校園內走就笑死人囉

理大唔應該搞，佢係令場運動收皮的其中一大原因

中大寶寶

推